日本男30歲仍與媽媽共浴 有媽媽陪兒子去風月場所監場至完事

怪獸家長未必只對小朋友嚴厲，緊張升學成績，有時過份溺愛關係過於親密亦令小朋友難以獨立成長。日本電視台Abema TV在節目《AbemaPrime》探討日本母子感情「太好」掀起網民熱議。節目中訪問一名33歲男子，現時為補習老師，他表示即使30歲仍會和媽媽共浴，父母亦會給零用錢，所有衣服亦由媽媽購買。而有風月場所的員工受訪時表示，曾有一名媽媽陪沒有經驗的兒子來店，更監場至兒子完事。

日本電視台Abema TV在節目《AbemaPrime》探討日本母子感情過於親密的議題。節目表示現時日本社會中，於社交平台曬與媽媽關係好的男子增多，亦有媽媽過於保護兒子。節目採訪一名風月場所的員工，曾有一名媽媽陪沒有性經驗的兒子來店，媽媽更陪兒子入房，一直捉住床邊監場，期間亦有跟兒子講加油。完事後和兒子相擁大哭，媽媽向該名女子致謝，更給了數十萬日元小費，表示她是她們的恩人。

節目找來另一位33歲男子Nauta，男子東京大學畢業，現職補習老師。他表示未搬出來住之前，即使30歲亦會每週約一次與媽媽共浴，並不覺得奇怪，反問共浴可以放鬆聊天不好嗎？Nauta的爸爸為醫生，媽媽是全職家庭主婦，是家中3兄弟的長男。求學時間常拿第一名，並於日本頂尖大學東京大學畢業。現時以補習老師維生，月入約70,000日圓（約HKD4,900）。現時父母仍會給零用錢，2星期10,000日圓（約HKD700），所有衣服亦由媽媽購買。他並不認為經濟上依賴父母有何不妥，認為將家庭想像為一個團體，有賺錢能力的人就去賺錢，大家各有位置。而他認為自己在家庭的功用是聽媽媽抱怨。

大人親子關係相談所的代表川島崇照表示現時受少子化影響，容易令媽媽的生活重心全放在孩子身上，甚至過份保護，造成過份親密的母子感情關係，容易令子女無法獨立。

母愛既偉大

月入70000円？？

喺阿媽面前扑嘢 cls

諗到好多AV畫面

母目前犯

如果係真嘅話個仔真係好廢

京大畢業都咁霉

屌佢型撚過我都咁，咁我點撚算

熊貓.jpg

東大

可能毒撚性格呢

好媽媽

香港大把30歲仲要老母幫手買底褲的男仔

好慘，咁低人工

東大畢業都可以係高分低能嘅，或者貪hea唔想搏想做尼特族打散工過日子

東大都搞到咁？明明全日本最top嗰1%

之後香港都有個中大碩士生搵唔到工啦
全世界都有高分低能嘅

其實呢種母同子，都有種扭曲到愛戀嘅情感
但佢哋唔會認

av情節

好似HHH系列有套，阿媽叫朋友來，然後落迷藥被阿仔姦，仲幫手拍埋片。

利申:唔撚記得番號了

媽媽更陪兒子入房，一直捉住床邊監場，期間亦有跟兒子講加油。完事後和兒子相擁大哭

…………………

...我到底睇左咩

母愛偉大

高分低能個個國家都有
香港之前都有個果汁茶博士,in M記都唔請

加油！呀仔！大力插佢！塞佢入去佢個口！

重點明明高學歷

個阿媽之前做女優

除非係
吳婉芳/豆豆

其他老母真係咪搞

東大畢業
月入7萬yen

好慘

高分低能
有時真係高eq有用過高iq

老母睇住都硬到

夠膽面對鏡頭暢談 佢唔算毒撚啦

30歲同媽媽共浴

讀得書先多毒撚啊

我係佢嘅話 一定唔會接受訪問

佢之前可能係帶埋阿媽去見工
搞到依家月薪七萬yen

其實個老母係咪鐘意個仔呀
係呀媽面前屌閪
仲起到頭 真係幾好嘢
比著其他人一定鳩縮 包括我

可能老母睇住仲興奮

唔係日本點會有咁多mom force son片

東大 拎70000日元

呢啲po都上熱門

日本的黑服好有道德,
重點唔會講出黎。
我覺得,係個仔身體有事,唔方便,
可能有長期病患,最後一程都講唔埋

所以,其實,唔好睇SOAPLAND咁差,
幫左好多人完成左心願

呢種我可以

pornhub milf都係頭十
個pornhub 連外星人都頭十

重點應該係老豆做醫生

我有個prof mit phd好撚rock仲成手臂紋身

有 D 勁，咁都硬到

一般人應該起一半機都難

藍子華

呢篇文幾日前見過
點解又上咗熱門？

毫無討論價值
不推文開始

不推文

請善用不推文回覆

連登仔啱啱講咗個「鬥紅」嘅有用Post
即刻俾人洗地

ok

幫手pls

33歲（月入4900）

仲係亞洲第一咩 沒落喇

呀仔加油呀你射到架
呀仔你得咗喇 嗚嗚

痴撚線

AV將呢幕重現就正

如果扑嘢嗰陣阿媽喺隔離 我諗我旗都扯唔起

拉

屌你老母黃子華

識玩

你睇佢個毒撚樣同行為就知...

大把人高學歷低智商

高學歷低智商

黃子華有客串

睇幾多次都好撚好笑

Pornhub啲鬼婆milf真係睇唔落
好撚老，真係老母咁嘅年紀
日本睇落後生扮嗰啲先有性趣
因為對呢種題材0性趣

有無number

東京大學畢業
老豆係醫生

成手好牌都打成咁

恩人 我有冇睇錯

正啊

唔關事，大把人老豆係有錢佬，個仔係廢柴

好多有錢人嘅仔女都係廢柴

仆你個街次次睇親都笑

踩日捧支

唔怪得咁多呢啲題材既av

HKD4,900

並於日本頂尖大學東京大學畢業。現時以補習老師維生，月入約70,000日圓（約HKD4,900）

做諧星

我唔需要喺時事台知道

拉

他並不認為經濟上依賴父母有何不妥(約HKD700)

不如直接搞啦
難為條女 對住人地老母做

因為根本唔洗做都大把錢自動入袋
打份風流工, un un 腳過下日晨不知幾爽

作故仔都咁多人信

而家係工都唔洗打
做下補習算
仲有老母比錢去叫雞

你又知佢低能

王子華黎既喂

尷尬死

東大畢業得幾千蚊佢做乜撚姐

子華神幾時撈埋AV

完全唔覺有咩問題,佢地母子關係好,自己又接受到

AQSH-010，深夜開下車

媽媽更陪兒子入房，一直捉住床邊監場，期間亦有跟兒子講加油。完事後和兒子相擁大哭

唔撚怪得咁易仲武漢廢炎，照顧唔到自己

日本人唔食三文魚

好想同佢老母一齊沖

佢咁唔正常 邊有人想請佢

不了

人地講到明全職做兒子
真係吹佢唔漲

而他認為自己在家庭的功用是聽媽媽抱怨。

暗黑子華神？笑到奸人堅咁，好鬼似

日本社會Sick

仲有一堆人同二次元人物 / sex toy結婚

媽媽睇住個仔扑嘢而自己無性慾
呢吓先神奇

：阿仔！乾巴爹！
：熱咕！熱咕！
：嗯...啊...（心諗叫雞都要老母帶...扮叫幾聲滿足吓你地）

70000yen一個月
仲少過啲人去working holiday賺最低工資

不過佢屋企應該好有錢，根本唔洗搵錢嘅少爺仔黎

好有畫面屌

劇情介紹（本故事純熟虛構）
老母係50路未亡人 閪痕 屋企好有錢 夠佢地2母子過下半世
個仔係30歲大魔法師毒撚 日日neet係屋企
老母為咗解決自己性慾 諗咗個兩全其美嘅方法...

鬼佬定華人先

日母：武漢加油！呀仔加油！

乜玩到咁大呀....晒冷都唔夠佢黎啦

有老豆老母養真係好

直頭係

有無幫仔仔剃毛呢？

以後搵ptgf要問埋帶老母駛唔駛加錢

媽媽陪沒有性經驗的兒子來店，媽媽更陪兒子入房，一直捉住床邊監場，期間亦有跟兒子講加油。完事後和兒子相擁大哭，媽媽向該名女子致謝，更給了數十萬日元小費，表示她是她們的恩人。

點解唔叫老豆陪？

老母話我考第一就...

比個肥媽你

個人咁廢應該個父母都有份造成

職業兒子

補習老師
咁女學生咪好慘

又子華

你而家直頭係濫用

全職兒子 兼職補習佬

可能幫男仔補

兒子兒子屌佢！

咁正

黃子華

seed？

milf

點解要喊........

師兄識食

阿媽唔想佢喺職場上受欺凌

想像唔到老母睇住，仲可以屌到西，好撚痴線

未結婚前：老母
結婚/拍緊拖：老婆/女朋友
都唔止係香港，好多地方嘅男仔都係咁

認真咩 老老實實 點解決少子化問題呀

求學時間常拿第一名

唔信

一定有 但唔會大把

好可憐
叫雞都要老媽子指導

大日本帝國覆亡
就係因為你班契弟

M記特登請低能

瞓左無睇，佢最近如何

遲d母子交尾

講得太明傷感情，x圈文化都係咁。
疫情發生後，在美🐷奶人莫名其妙會去搶大米，咩意思啊大佬？其他人係去搶購槍枝彈藥。添多把半自動步槍係唔係穩妥D啊。搶米係咩意思？無奶飲要改飲米湯嗎？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

個老母當自己個仔係貓同狗咁養...

格硬捉佢地係自己面前扑野

東大畢業，正常都70萬yen一個月啦

學者綜合症

只係一種生活方式 唔明點解咁多連仔批鬥
應該唔會以為自己過得好過佢啊

有啲感覺係香港嘅 睛報 咁專門挑啲極端例子普遍化 用嚟踐踏啲年輕人 最好查吓呢間電視台或者製作單位嘅資金來源 應該係有發現

媽媽，我又要叫雞

咁似子華

老豆陪好似合理少少

有問題咩
佢買開都幾好著 咁咪一直由佢買

他並不認為經濟上依賴父母有何不妥，認為將家庭想像為一個團體，有賺錢能力的人就去賺錢，大家各有位置。

已經東大畢業都冇賺錢能力?
仲要老母俾零用錢

講真, 係經濟問題導致啲人唔拍拖+上女性要求又多咗. 但睇條友, 應該有番咁上下錢

如果我係佢, 首先第一名會揾份好工先, 再洗啲錢整整容, 再出嚟溝就無敵了

阿仔終於唔係青頭

慶祝童貞喪失

有冇相關code 介紹？

老母陪叫雞，終極裙腳仔

HHH好嘢嚟

記得有AV拍阿媽監住個仔同護士做愛

同我一齊 係IFC頂樓跳落嚟

係咪講緊父母比零用

不過 係日本

有關係就自然有個位畀佢

近親相交 >>>> 近親相姦

Cls

係咪中大梁健鵬

不如呢班友都唔出街既.....只會從屋企人感染

老豆出面有愛人，唔得閒理個仔

阿媽陪叫雞

AV子華叫咩名

阿媽有冇比埋錢先

好迷

大浴場就話姐
如果係60呎廁所

江戶時代將軍扑野，隔離會有班人睇住，樓下仲會有侍女聽住，向大奧同老夫人匯報情況，順便幫其他夫人打探情報

東大畢業搞成咁
浪費到呢

啱啊

阿媽會叫你加油 大力啲屌條女 忍住唔好射啊！！！

睇到依家都未有暗黑子華個名同番號

你識人就易請

太癲

古代武士屌女裝男孩Tim

無人脈

忍唔住想search stepmom嚟睇

咁佢屋企有個比佢更賺錢既佢咪可以做第二個位置囉
其實佢既思維態度係唔錯 你香港人試下喺屋企咁講 我諗大部分人俾屋企人屌到上天花板

都係幫手買底褲姐，都好過幫手著底褲呀。
搞野都要呀媽從旁，痴線架喎

因為覺得打仗屌女洩陽氣嘛，所以要屌仔補陽

買底褲咁簡單
你估女人買胸圍咩

睇少陣la

阿媽係監場董事🧠🧠🧠

東大畢業廢極有譜
係屋企人搵到錢佢先咁舒服

淨係知道佢工作收入
但唔知道佢地有無被動收入

好撚癲

AV情節原來係真架

兩個都等緊老豆死再啪啪啪

就係咁先扯得勁

其實係東大

70,000日圓（約HKD4,900）

東大4900

我覺得要分清楚，如果個男既係扭擰話買底褲好尷尬唔識買係有問題
但老母買開繼續買有咩問題

老豆有米佢咪唔洗做

不過要阿媽帶去仆嘢就痴線啲

唔係老母咁嘅年紀都點樣叫milf

Tips幾十萬yen

仲多過東大仔月薪

佢做補習賺嘅錢係拎黎買毒撚嘢，5000蚊港紙夠哂

呢套子華神作，番號係咩？

究竟呢套野番號係咩

當隻雞係老母咁屌

唔係要個女人黎做咩

有錢乜都得。無錢風乜呢？

其實係唔抵得

係咪打少左個0

CLS

如果買親都幾舊水一條又唔怕買
不過通常都唔係

高分低能
叫雞帶老母..佢都知個仔廢 唔叫雞無得屌
佢老豆係邊間醫院做呀⋯⋯同事仲唔笑死佢
得10000日元零用咁小

調返轉
佢咁樣都東大畢業
入唔到東大嘅人會有咩感受

我覺得個阿媽係想睇真人板AV

扯唔起扣零用錢

唔埋堆ja

都想見識下日本家庭文化

好過著到穿窿都唔幫你買
明明佢有份晾衫

媽：衰仔，俾左錢架，快d轉老漢推車

GVG-907

無人講補習情節?

掉番轉會正好多
父女仍一起沖涼
父親監督女兒房事

其實隻手個鏡頭想表達咩？

屌，有畫面

Master黎

理性>慾望

磁能線

肯定由細到大係咁催谷啦

谷到個人都柒撚懵懵咁

咁on9

連登仔唔係成日笑人高分低能咩
依家又問番點解既？

亂倫系列

老豆黎會瞞住老母叫雞

見親黃子華我都忍唔住笑 痴撚線駛唔駛似到咁

記得香港好多年前都有個，唔記得咩大學畢業，次次接受訪問都拎張證書出來話搵唔到工

唔係主動叫老母買就得啦
啲老母係主動買架

笑撚死, 仲要係義母系

好笑過光頭周杰倫

coffee

70000￥。

YMDD-177

你搞清楚 人哋冇話出面唔請
係佢唔想做 叫醫生呀爸賺錢養屋企

個仔都30, 老豆應該一早埋咗岸
總結: 其實全家都唔使做
~全post 已完~

番號?

情境應該係3秒射左

老豆係屋企教女

唔好話屌閪
俾老母發現自己打j 即刻鳩都縮埋

SOD劇情

u記是但買都懶？

叫雞都要老母監場
唔係新聞講我以為吹水

東大 正常公司都請啦
講緊全國第一
中國北大d人 都係搶住要

中大雙食屎學位

咁細個已經識撚雀。

係床邊叫阿仔大力啲！ 姦巴爹！

阿仔：媽咪！你果個好似仲鬆d！

睇得阿媽示範多

係momteachsex

唔好俾Av誤導，現實中的媽媽永遠只會係又肥又老的阿蟬

AV題材

阿仔終於成人啦

中大個件仲廢
補習工都搵唔到

你哋討論啲咩啫
都話人哋唔係搵唔到工
而係佢想個醫生老竇養埋佢
連登仔係咁屈人哋廢 搵唔到工
你哋太好想像力

發現左爸爸的文件夾

會變3P

屌諗起套童貞滅絕列島

個鬼妹幾正

玩緊搖控震彈

嘩正撚到

啲AV片商應該跟住呢篇新聞拍新題材AV
估唔到現實發生咗啲AV都無嘅情節

真
一個醫生老豆都夠養全家加買樓, 咁兒子仲點解出去做野

以為雞先有媽咪，原來嫖客都有媽咪

黐撚線肯定有啲嘢

佢其實係聰明得滯。。。

認為將家庭想像為一個團體，有賺錢能力的人就去賺錢，大家各有位置

補習老師理論上應該見唔少學生妹~~
話唔定仲上門補習~!